點先可以提升自己辦事能力

岩岩出黎做野, 發現自己好多野唔識做未接觸過咁, 同讀書時期學既野冇乜相關咁

有咩唔識第一時間問, 抄筆記.
得閒無聊就拎返出黎由頭睇.

好多嘢要學係學唔完. 絲打做盛行？

做sales做飲食都做過

但做sales又要sell客又要學點執貨, 邊有咁容易

人情世故真係活到老學到老
觀察多d就學得愈多
都靠自己領悟
識人情世故都順利左一半

學我

sell客呢啲觀察多啲就得啦,咁飲食呢?

辦事時唔好睇書，唔好用電話

咁而家呢

好似好複雜咁

做日式火鍋效率低d都比人鬧

time is money,你遲一分鐘上煲啲人就少咗一分鐘㗎喇.

睇零秒思考力

又唔洗杞人憂天，煮到埋黎就食啦
個個都係做住學，真係用心觀察多d身邊既人有咩需要，有d咩係你自己位置做到而又幫到件事
不過係自己主動同幫人同食死貓之間都有個平衡，都係藝術黎
加油啊